★虛假中五學歷 女保險代理被控欺詐！

一名女子涉嫌使用虛假學歷證明，欺詐6名前僱主聘用她為保險代理人或會員顧問，廉署早前接獲貪污投訴，調查後揭發有關罪行。40歲被告楊頌婷被控6項欺詐罪，今日(20日)在東區裁判法院提堂，毋須答辯，案件押後至下月31日再提訊，被告准以現金1萬港元保釋。

根據香港保險業聯會規例，所有於2000年1月1日後入職的保險代理人，必須擁有至少中五或同等的教育程度。控罪指，被告涉於2002年至2013年間，向5間保險公司表示自己取得中五教育程度，意圖詐騙而誘使該5間公司聘用她為保險代理人，及向一所職業介紹所表示，曾於一間中學就讀及完成5年的中學課程，意圖詐騙而誘使該職業介紹所聘用她，並調派到一間銀行任職會員顧問。

中五學歷都要假？蝗？

利申：香港80年代已經通街F.5

中5都無

蝗

乜料呀

咁你有冇中五學歷

女人低學歷都仲有大把選擇，偏要做保險?

中五都冇

P6

真係唔識玩
你冒認民建聯讀嗰啲大學
佢哋就唔夠膽拉你

做咩唔讀中一

佢讀九龍工業學院畢業，後嚟為咗做IT，去讀「哥林比亞無線電學校」,所以識整電燈收音機

why u know?

其實我喺學校見過U

不過連登就勿相認

老貓嗰時算係IT精英

痴線POST

張Cert我搬屋唔見咗，冇得補領了

老貓你嗰張仲喺度?

中五就有事 吹博士咪無事囉
吹執業律師都無事